政府唔夠膽講確診係咪驚零售酒店業收皮加經濟下行？

我地係咪應該有所行動？
呢班撚樣頂咗7個月都就收皮，加埋疫症同黃圈班藍紅店根本頂唔順
一齊討論下，唔好理岀面話有疫症就運動已完個po

經濟攬炒加黃圈係我地嘅武器要諗下點利用肺炎

有無人討論下

叫龍門快手執下啲衛生

是